有無人好鍾意食蘆筍

由其係食完之後D尿味
臭到

你尿臭係你食得太多垃圾食物啫 關蘆筍撚事

你最鍾意飲我D尿

原來仲未有人確實知點解
只係懷疑同嗅覺基因有關，
所以有機會有人聞到，有人聞唔到。

上連登，睇下其他人問問題又學到嘢

傻仔你老母奶你啲尿呀